白石聖討論區（1）僕のプリンセス

白石聖(1998年8月10日)，出身喺神奈川縣，所屬經紀公司為藝映Production，高校2年級暑假時，喺原宿嘅竹下通被星探發掘出道

想第一時間知道白石聖嘅最新消息有以下方法
- 官網個人頁面 :
- Twitter :
- Ameblo Blog :
- 中文翻譯fans page(非官方) :

必睇系列 :
I''s - 葦月伊織

prince of legend - 成瀬果音

福岡戀愛白書14 - 緒方未來(初主演)

必睇廣告(CM) :
麺屋ガスト

LINE MUSIC

自彈自唱 Special Music Video
「ロンリー」

「モットー。」

「タカラモノ」

白石聖有冇出寫真集？
暫時淨係出咗年曆，如果出寫真一定第一個買
- 白石聖 年曆 2019-2020